屌你老母私煙個集會使唔撚使有旗手呀

痴撚線唔撚明。
一

速離否則開槍

驚班藍屍指撚住佢地個鼻屌柒佢地做乜唔打死班示威者

屌up咗一樣相
目測50隻狗